點解VIP都有廣告？

我係連登第第一日就由高登過嚟果堆好似叫vip 會員
我記得咁多年都無廣告
係呢排覺得有廣告 連仔可唔可以幫我check 下？

連仔可能頂唔順了
睇陣廣告啦

第一日轉你唔俾錢都係要睇廣告架啦

唔知有無記錯 對上呢幾年都無廣告

新香港人?